一人幾個提名嘉許既泛民議員！！！

1. 鄺宇俊
2. 譚文豪
3.毛孟靜
4. 朱凱迪
.
.
.
仲有冇？

張超雄

楊岳橋

林卓廷

唔需要嘉許，柒左咁多年，最後一戰都唔做好自己。
佢地都自身難保。

哭泣聲啜毛姨姨

等真係撤回先啦

不要英雄化
投票時識做就ok

斷頸白頭老

鄺仔，M，VP

譚文豪同尹兆堅都撚左下狗

612通宵搶據點個陣泛民係邊？
全民自發搶佔道路個陣 泛民係邊？
我淨係知當日宣布1030開會個陣
10:15我見到楊onq先出現 跟住林卓廷 班友仔出黎拎支咪出黎講野 呢個時候就識出黎拎光環 食屎啦泛民

下下要人同你一齊衝？

大家有唔同角色，呢個時候仲有咩光環可以拎？

你係咪有幻覺呀

淨係佢地11號晚救番金鐘既後生仔就抵加分

區諾軒
發夢見到佢企得好近前線
開晒咪打氣叫天橋d人落黎幫手
仲好似中埋催淚彈